見到啲商家佬開始標榜香港本土

商人無祖國,邊道有利益就靠邊㗎喇.

點會?

TRUMP有無祖國?

當香港民族意識擴展到資本家

義士就會獲得大量資源, 水到渠成

香港本土獨立, 必須要基層義士同本土資本家 (覺醒) 合流先會有可能成功

人哋依家係總統喎

所以中國經濟插水或甚至抄港資嘅中國資產
就有可能轉勢
連黃祖藍都要lam本土個朵
氣氛似係開始有變

當支那紅色資本侵入本土資本家地盤

壓迫到本土資本家生存空間時, 本土資本家就會與義士合流

TRUMP依家係迫香港本土資本家趕出支那

過往本土資本家親共, 係因為佢地係支那國內設廠獲利益, 依家整體環境改變緊

整體營商環境及BUSINESS MODEL, 因為TRUMP而導致結構性轉變

想像下,

如果猶太銀行家唔支持猶太立國戰爭, 以色列無資源去立到國

當猶太銀行家源源不絕比送猶太義士時 (包括去捷克買戰機), 以色列可以一打六阿拉伯聯軍

金錢係好重要既野